蕉fd子=.= 5p入來

d fd成日禾同幾個明星似

身高似祖藍

樣就似劉青雲

身形似志偉哥

講廣東話似坤哥，普通話似古仔，把聲就似碧咸

有茅囡囡想add禾牙

見到啲字都已經濕晒

傻西瓜

cow囡王

似明星無用嫁

要老豆係全球首富 一年返香港一次先有女埋身